佢咁係咩意思

其他人以為我地係一對嘅時候佢唔澄清；

佢肯用幾個鐘時間教我野(唔係公事）；

收工落雨同我擔同一把遮，但明明公司有得借遮；

平時覆messages覆得好認真，又會間中覆我story，但從來唔主動開新話題

但，佢有女
所以佢咁係咩意思？

利申藍絲

冇意思 唔使再ff

想屌閪 不過無錢叫雞，咪氹吓你 搏吓有無免費閪 搏到有得屌，可以每個月慳幾千蚊

如果佢分左手，咁有冇發展可能

佢有需要嘅屌自己條女咪得⋯⋯

啊你真心蠢㗎喎 魚翅日日食，都會食厭啦

即係好似許志安咁扮到係人地送到埋來佢迫住要食？

唔蠢都唔會咁易鐘意左佢

咁你同自動上門俾佢屌 無分別
臭雞

鐘意佢但我又唔係想同佢發生關係